王&潘律師行

早知道當年就唔用呢間律師行買樓

依間有咩問題呀？同元朗有關？

王閪信?